小妹今日生日 有無同月同日巴絲揮手

順便乞句生日快樂

我早幾日生左, 不過都祝你生日快樂

生日快樂

生日快樂
係咪94年？

多謝巴打

多謝多謝

已經到左年年生日都係18歲既年紀了